想分享小小同深藍父母對話既心得

(岩岩唔記得轉台 開左係吹水台 再開多次)

近呢幾日大家發現文宣做唔夠，重新提出番文宣既重要性
小弟想分享下自己同深藍親戚既對話，到呢一個星期，食飯個陣終於見到佢地有小小轉態 或者叫做願意睇多小小對方既意見/立場 ; 分享完比身邊後，都有朋友同我講佢地兩老都開始轉態 所以想開心share

呢到有小小既想法同大家分享

1. 當父母睇CCTVB有偉論個陣，主動坐埋去聽佢講 先唔好反駁 聽佢講哂，比佢諗到咩就講。切記要心平氣和，明白大家一定會嬲 想即刻屌柒佢地，但要先冷靜。各位巴絲打可以用藉呢個機會黎訓練大家對呢場社運既了解 令到自己說服人地個陣更加有自信等。因為佢地係你父母 唔會真係想斬死你，當然我知有D巴絲既父母係真係好激進 咁呢D情況可能就唔work 要再諗

2. 當大家好難得可以忍受到父母既偉論，你就可以同佢地講 講哂啦麻? 咁我都有D野想講，記住，中間一定唔好打斷父母 佢諗到咩都比佢講哂佢，然後再分享你既想法，先唔好反駁佢地住 以分享為主 例如要不是政府...我會買唔起樓之類 著重分享自身 而唔係反駁 (通常你聽哂先 唔會一開波就屌柒佢 父母或者對方都會願意聽多小小 呢小小已經好重要)

3.分享完 好多父母都會屌 後生仔唔捱得 老豆個陣點點點 我眼見就係事實 你比人洗哂腦之類，呢個時候一樣要平心靜氣 最重要講野慢D，一點一點講，中間佢想駁你個陣 你可以講 : 阿仔我一開始都靜靜地聽哂老豆你講既野先 你地係我父母 都想你地聽下我講下 溫情牌大部份時間都有用。

逐一反駁完之後，父母又會有一番理論 (可能你係會覺得極之on9) ，你可以主動提出 我都好想了解老豆/老母既想法 到底有冇咩實際既原因 相/影片去令到佢地有呢D想法，記住 佢地比咩唔合理既 都要睇哂。 跟住就到你既回合，你可以講 阿仔已經睇哂你相信既野 咁你地都要睇下阿仔相信既野 (溫情牌好重要) ，文宣出動，佢地比5張相，你地就比50張相+片，記住唔好即刻就強硬語氣叫佢地相信; 你就話想你地都睇下我睇到既世界係點，唔係要你地而家相信

如果佢地仍然唔信 唔緊要，不停loop，keep住做(例如我每次食飯有機會都會傾，番到公司食早餐個陣都狂share下文宣比佢地睇 佢地覆咩都唔好理 面對面先再討論)，同大家連日黎咩分化 打壓 冷處理都要堅持一樣，要改變人先嘗試改變父母開始

P.S 因為我成功令到極之深藍既兩老開始睇下蘋果/立場，或者佢地呢一刻都唔係好信得哂 但態度好明顯改變左好多 已經足夠

TLDR : 嘗試靜心聽哂父母先 切記中途反駁，溫情牌，堅持 ; 當然有D CASE好極端 唔岩用就笑下屌完就算

記住屌我要用不推文回覆!!覺得有用先推

光復香港!
時代革命!

推啊 可以參考
屋企深紫
話係緊要出去打我地人
So 9 sad

嚟緊要*

其實係冇辦法，但都要盡力去做，至少佢唔會即刻打你先
好似場運動咁堅持落去，堅持到佢話連你都打埋，咁可能就要放棄
因為已經盡左全力

利申:非左膠

btw，麻煩手足推推呢邊

開左兩個，推番個邊先

佢哋知我立場
但唔知我出過去任何野
成日好似做無間道咁

如果生命無威脅既話，都建議絲打可能靜心傾一傾
如果有兄弟姐妹既話 先同佢地分享下先
我都洗左家姐腦先 發覺係成功先再向父母落手

冇救 老母弱智
我比扯底褲條片佢睇
佢答我 改圖黎架姐

推

話說就呢個問題，我老豆都咁樣講，傻仔人地打幾個格仔 改下相就呃到你地啦，然後我就話:好，咁呢張相改得，你個D相都改得(佢話佢識分嫁啦)

然後我就開始用巨量相+片轟炸佢，一日唔夠，炸足兩日，兩日唔夠再炸，我炸左足足一個月 我仲專登用唔同媒體既相 報道，我仲會好主動問佢 你覺得張圖邊D位係改左 好認真同佢討論

可以既話 麻煩各位手足 推一推呢個post 因為double左

所以我都唔係左膠，我會用200%去改身父母 但唔會去改變公司D廢話
打篇野都係分享下 唔一定岩，真係呢D情況只可以講句共勉之

佢唔會答我呢d 只會答 改左姐叫我唔好信